跪求狗巴垃圾app替代品

本來可以上佢個網到睇幾時有車到

但呢個星期，狗巴個網show 唔到幾時有車到

唔想用佢個垃圾app 成日load完廣告就hang 機

根本係用唔到

用咩好既替代品

冇 而家狗巴直頭加密左個api

Access唔到狗巴Data啦
我本身都用緊依個但依加都焗住用返狗巴App

咁燃賤?

真係狗巴, 佢個app寫得好, 係無問題呀

問題係, 寫得太垃圾.......

係多廣告，但我用冇hang過喎
反而城巴個app真係垃撚圾到，
撳個掣都要3秒先有反應

成日都比佢fake 根本無車

我係iphone SE 舊version裝, 係hang機.....

但城巴app啲資料有質素好多
有具體時間有埋距離
垃圾九巴app只係出X分鐘，如果唔係一路計住時間，就好易被呃咗，係咁加時都唔知

宜家搭果架個報時都唔準
試過脫班等成半個鐘先有車，但個報時係會自動跳

用開citymapper

城巴個app廢到

用過城巴你就會接受到狗巴

BusETA - 香港巴士到站時間
Appstore搵唔到

有用HKBussez, 啱啱睇發覺狗巴路線收咗皮

沒有

沒有

沒有。

以前每個月兩、三次我都算！覺得唔可以盡如人意，有app用始終好過以前冇得用要次次靠估，但呢排愈黎愈過份！經常被佢fake，好似尋日已經係，收工前於公司開app睇，4mins、11mins、24mins，而我行去車站最快都要8分鐘，咁就滾水淥腳落樓去車站，去到望app 3分鐘有車到站，等多5分鐘都未見！但app內原本到果班車已經去到下個站！ 結果我要企多十幾分鐘至上到車，激撚到我春袋有氣！

好似話佢地做數鬼車呃運輸署夠班次 唔知係咪

鬼車app睇唔到

乜九巴好閪窮咩？
連App 都出廣告

咁點做的

岩呀，狗巴都算，用城巴app用到嬲 㩒一吓要幾秒先有反應，個介面超唔好用

城巴

城巴app廢得黎仲要巴士鑊鑊都遲到

easybus

收埋皮啦

我會熄DATA先開APP

我去果個係總站後第一個站，同總站只係一分鐘車程，十年都未必塞一次車，所以你講個可能性極低，而且app內顯示每個站預計到站時間係依據當時路面情況、與及每部行駛中巴士內GPS系統update，唔係你所講跟站頭出車時間預計到終站... 無論點都好，我去到車站，見到app內顯示3分鐘有車，但5分鐘後仍然未見，但顯示後一個站居然有車到，已經解釋唔到！以前向九巴投訴過，最後回覆就咁話電腦系統出錯就草草了事！

block 廣告用

垃圾狗巴淨係諗埋哂呃廣告click rate賺縮數，車就日日收到冇譜
好心政府收番佢個專營權啦，當年鄭汝樺無條件續狗巴專營權係千古罪人！

起碼架車行緊嘅話會show埋架車距離個站幾遠，自己有得預

其實九巴官方條api都有計到距離
但唔知點解官方app自己唔顯示，反而要靠啲3rd party攞佢數據先睇到

係唔係咁樣就唔會hang機

真係賤到.....
想要ETA 就要睇廣告用垃圾app.....
ETA又唔係咩秘密，加密黎做乜Q

無ETA 咪搭鐵

好多假車

一向係有假車既問題.....

點解我開親都要update

港鐵巴士都係咁

屌你老, 新巴初期個app係冇廣告/就算有都唔過份, 之後每一次更新佢廣告剋人憎既程度就會“升呢” 試過有強制性廣告。5秒10秒就一定有, 如果冇記錯15秒都試過。
自此唔會再裝app睇, 包括狗巴, 要睇只會用網頁版

原始方法囉 唔睇就唔使嬲

利申日日用無問題

宜家狗巴無得用網頁版

吓，我又唔怕有呢個問題wow
最多就係3分鐘差距

send email/fb留言投訴下叫九巴跟進

成鳩日屌佢個客服
投訴埋運輸署

citymapper

lm

Citymapper宜家睇唔到狗巴到站預報

load得慢
禁極冇反應 由主頁面去到search路線都hang
又唔識跳去最近既站（定要set?）
係樓下行到去巴士站都未load到

得喎

你試下係唔係真係出到

我有預感新巴將來都會係咁

冇時間喎老細

大家鬥仆街

真心唔明
點解香港兩間大巴士公司 整個app 可以咁廢

搵啲唔識IT既人寫app

啱啱試過，用iPhone 8裝狗巴app都係一樣hang機 唔通真係要用iphone 11 pro先無事？佢哋班友係只會搵最新既機去debug?

可以直接瀏覽器 bookmark

你部係咩機？

我發現香港公司好多app都係有奇怪問題

For example 八達通app 一入去睇三個月record就會hang 機。個bug經已超過一年 都未fix

Good

iphone 7
我諗應該唔會應付唔到一個報時APP掛

iPhone 8都唔得
所以iPhone 7都唔得

其實寫得差，好簡單既嘢都可以扯儘粒CPU

咁真係好反智